覺唔覺得啲慰安婦要參加正向思考工作坊？

樂觀啲諗，其實都係做義工啫
心態決定一切啊
成日諗著俾人強姦，咁負面，做人點會開心？

are you慰安婦？

想做慰安夫